想問問黃絲可唔可以去海港城消費

唔得就唔去了

去海港城可唔可以叫自己黃絲？

最好唔好

唔好，老闆係吳光正

食m記都可以叫自己黃絲啦

只去朗豪坊

去用佢個廁所屙爛屎🤣🤣

你有自由唔幫襯

連登標準：
- 黨鐵旗下商場
- Sell HK旗下商場
- 又一城
- 九倉旗下商場

全部都唔去得

就算去其他商場都唔可以搭黨鐵

用八達通呢

我見海港城好多後生仔

又鬥黃呀？ 拉

咁我食美心ok?
唔撚得呀嘛